{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 그림같은집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 チェックインとチェックアウト時間は予約のお知らせです。 予約した人数から追加で人数が増えた場合、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、その場合は払い戻しはできません。 ペットがいる場合、一部のペンションでは入室を拒否することもあり、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 次の利用客の便宜のため、入室と退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用中に施設が損傷したり紛失したりした場合、責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としてIPTVとWiFiをご利用いただけます。 すべての客室でインターネットを迅速かつ便利に利用できます。 また、ペンション内にはバーベキュー場があり、バーベキューを楽しめます。 バーベキューの利用料金は2人基準で20,000ウォンであり、追加で1人当たり5,000ウォンが追加されます。 駐車も可能で、近くには美しい渓谷もあります。 周辺には様々な観光地やゴルフ場もあるので、楽しい時間を過ごせます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数より追加の人数が増えた場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加の人数がある場合は、ペンションにご連絡ください。基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊できるペンションもありますが、一部のペンションでは入室を拒否することもあります。ペットを連れて宿泊する場合は、ペンションに事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用中に損傷や紛失があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用中に損傷や紛失があった場合、責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2人基準で20,000ウォンです。追加で1人当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には美しい渓谷や様々な観光地、ゴルフ場などがあります。楽しい時間を過ごせます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 493
    }
}